我睇撚到燥呀屌

兄弟爬山各自努力，而家打下藍絲就割？又左膠又民意又觀感，返屋企唱歌啦撚屌！

有話割咩

同我大大力打呀!
邊個話割。

無割呀

On9 post

邊個割就係仆街

殺咗都唔割

唔好婦人之仁喇，手足們有機會就盡情反擊啦
佢地唔會留手，我地亦唔會留力。

不推文回覆

割你老母呀分化撚都冇人講割，你專登出黎挑撥離間

你敢打到藍屍嘔血我100%唔割
我絕對支持大家抱住戰爭狀態出門口玩三國無雙，一刀十件
如果你係抱住捱打或和平狀態出門救人就咪怪人說三道四啦

你呢d撚屌由六月開始所有畀人拉嘅你都鬧架啦

今日有冇街可以出

個個都話勿送頭
915 都係留係屋企 唔好送頭

睇不到有人話割

打藍絲就硬嫁啦，但真心打完十分鐘內好走

On9有人話割？

比人打喳，邊撚到有打藍屍呀屌

割係因為唔夠大力

主要係風險問題，明有藍絲， 暗有狗，對家有組織咁配合

打藍絲？定比藍絲打？

唔好再講悔氣說話好唔好

送頭真係難聽過粗口

屌人送頭 然後自稱不割

講真 915重兵 勿送頭

9唔撚搭8,出面明明嘈緊點解唔郁手
分化撚做少少功課啦仆你個街

又戀戰 係咪鬼呀你

冇人割
只係一開始都唔應該去

去左既一定保到底

下下話人送頭
亂拉人就唔講

屌你
係叫人唔好出去送頭呀

邊個割打藍絲

邊到有左膠POST阿
邊撚到有民意阿
邊撚個話割阿
你56K岩岩先LOAD到6月D POST

p牌樓主思覺失調

冇人話割
只係話你知點做會更好，正如藍絲都唔會係民陣遊行嘅時候過嚟踩場，既然佢地係係商場鳩叫咁點 解要還拖？要係黑警同大量記者鏡頭前還拖咁傻？

又係你哋話前線數量越來越少好危險，咁點解仲要做啲低效益高成本嘅事？

另外，班和理非就算唔唱歌都唔會變勇武派，唔好講到唔唱歌所有問題就會變好

你講咩呀你 你一定係五毛 你一定係分化撚！！！

大家都忘記左兄弟爬山各有各做個本意

啲藍絲都識見到人多就縮啦
知唔知點解佢哋唔喺唱榮光集會嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺組團修牆嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺大遊行嘅時候吹雞搞事?
因為佢哋知自己吹雞唔夠人會俾人打返轉頭啊
連藍絲都識敵進我退,去淘大嗰班就唔識,明知冇PLAN好一定唔撚夠人都照衝,重蠢過藍絲

同埋唔使再問遊行有警察係咪唔去
屌你咩每次遊行宣傳咗幾耐?有PLAN定有事前計劃咪會夠人囉,夠人咪去囉
朝早宣佈下晝有遊行,然後現場有幾百隻狗等你,你都唔撚去啦
be water唔代表啲water識瞬間移動啊

今日去淘大嗰班"手足",同825嗰隻藍衫的士佬一樣咁戇鳩

真係以為藍絲企定定俾你打,以為自己可以一打十咩

其實破壞得黨鐵閘機點解唔試下打爛埋黨鐵站商舖？

邊撚個話割
我地係戥前線唔撚抵呀

不分化

邊到有人割？

我係和理飛，完全唔會割，班藍屍同警渣一樣無一個係無辜！

無中生有

佢哋唱歌可以講兄弟爬山 各自努力
姐係代表話佢哋做呢啲嘢冇阻到我哋
到我哋打仗 做自己事 佢哋又話我哋戀戰 送頭 唔救對友 點解佢哋用呢句就得 我哋用呢句就有問題
我唔想分化 同割手足蓆
我只求 唔好再煩勇武得唔得

唔割

割你老母，核爆都唔割

你冇野講搵野講？

往死裏打

咪撚出廢POST 啦 幫手推下行動PO 好冇

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

無人割呀智障
我仲大大力支持
屌你老母

左膠必須死

睇過d戲：
口講唔好打、唔好打
但原來真係唔好打，而係扑/毆
好好睇

再無人還拖嘅話
我會加入藍絲
打鳩你地班廢柴
絲就⋯⋯

唔打就割

ON9 POST

割呀，唔打唔救人就割

邊個話割

割乜撚野？

無割呀，屌你

割乜春, 嫌你出手遲jar

冇人割 全部都係檢討post

仆你個街 知唔知點解 賤種狗

你係不推文回覆？

人地叫你接放學咁打唔係打對台咁打 邊到有割

Push
黑幫引手足，警察拉手足
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

不推文 !!!! 你地幾時先識不推文

P牌仔食撚屎啦你

唔撚割呀

邊有人割?
而家反而係激氣無人出手打呀

成班冷氣仆街
口話唔割, 實質就嘆住冷氣話人蠢
街坊被打, 落街聲緩救人, 係到住架屌你老母你想人water去邊

有last location GPS, 有last login IP 手足小心

講講下 打藍絲割

依家又轉講屌人送頭割？

今日出會俾人話傻仔送頭

無人割

冇割

打藍絲唔割 仲會拍手添
不過得個圍字想點？又比黑警鳩拉

對住藍絲只有兩條路行
一係hit and run 一係番屋企訓覺

聽日更加送頭 係屋企留力算了

打死都唔割

今日明明冇人割，唔好再亂出 post
檢討完下次更好

藍絲比人打死都唔會有人可憐，因為本身就係賤種

邊撚個話割

唔割啊屌你老母！！！

on9 po勿推

唔係唔比你打 請用以下方法打

對付愛国唱国歌快閃活動既最佳方法就係...

agger

無人割
只會感到欣慰

不推

保護自己 人打您 您咪打番佢 因為您係保護自己
冇人話割
回
點打都唔撚割

割乜撚？

我直頭要你地咁做呀 私了呀！

打撚死班廢老都唔割呀

我無割

屌 呢排又興翻快樂抗爭
唱下歌嗌下口號就會贏？
唔反抗佢地唔撚淆咪繼續恰尻你囉

冇人割 最好打撚到佢地on9

和理非企中間

過渡無問題
但真心唔好心安理得

現時已經無機制可以制衡警黑，唯有靠民間自衛隊

可唔可以割。不過割曬班左膠

我屌你老母呀分化狗
冇人講過割打稻草人

根本泛民左膠從來冇變過，佢地一直都想所有人變晒和理非做低能仔，最後搞死個抗爭，泛民根本就係建制派，連日來不斷夾埋政府同傳媒打擊勇武派，又捉鬼論，又解散軍，又拉人鏈，又要你班人唱歌嗌口號，用黎取代武鬥，根本就係維穩

無話割
死人都唔割

呢d你打到咩
未打到已經比人拉左

？？？無打算割

無人話割

割乜阿 大家講明核爆都唔割

推

邊撚個話割呀？

根本無人割 仲感謝 tim

我哋無話割
你就話我哋割

喺度幫我哋割？

邊個割？
我割割嗰個

收皮啦有撚話割咩

不推文回覆
冇人割喎
p牌仔收皮啦

麻煩各位手足，以後見到左膠，都要打埋，盡全力打

不推文回覆
9post

請善用不推文回覆屌樓主

割咪割使赦你

係呀，，別無他法
安全情況下，只有以暴制暴

On9有話割咩

不割
915 老銅見

無話割

而家又唱緊歌啦 唱k 小魚仙 轉個頭popo 又黎拉哂佢地了 真爽

有撚人割咩
同埋有撚人夠膽打藍絲狗咩
樓主分化狗

邊個講割?樓主?

打班撚樣就岩

佢地打人就得, 我地打人就唔得, 你ON9架
邊個話唔可以還手, 就出去比人任打

我終於明白點解當年幾個日本兵可以押解成千個支那人去刑場

我支持係撐唱歌，平時有去快閃

但係今日真係頂唔撚順，大佬而家仲唱乜撚呀，人地打緊手足啦，你地係後面唱歌做乜撚呀

得樓豬一個話割

今日都見琴好多手足幫手
已經進步好多
其實唔止唱歌的
有d 仲阻住d popo 入場本身

樓主戇鳩，支持都黎唔切

睇唔到有人話割，只睇到有人話打得好咋喎

我想問邊個話割

燒山 炸樓 無差別殺人先會割

on9樓主帶風向 負評上一頁

做乜都唔撚割

都無割

請善用不推文功能

邊個割? 你割?

POPO出黎帶風向?

邊個割？

無話要割喎

割乜撚

blocked得 邊有人話割

On9 post 不要推

個個post都見到你落力分化, 沒得OT咩死黑警

唔割呀dnlm

啲左膠同失敗撚真係好撚煩
乜撚嘢都話唔得，你得你去囉

樓豬隻P牌狗自己帶風向渣

又係呢D尻吹割post

有話割咩？

是誰放權給警察，造成警察失控濫暴？ 政府！
組織民間自衛力量目的係咩？ 抗衡警黑濫暴！抗衡暴政！

勿忘 721 831 之痛 自己香港自己救！

核彈都唔割

收皮啦你
無人割呀,垃圾

起底
Blocked

冇人話割 核彈都唔撚割

係牙，岡岡我見倒大班人去圍一個藍絲，以後我唔會參與這弱者行為，

邊有人話割？on9

唔打藍絲即割啊屌！！！

割乜撚嘢呀
又靠屈

邊度有割？
定你見到啲人叫手足要改進 下次做好啲就覺得割左

Popo你個分化post好低級

邊L個話割

無割

冇割過

近來少咗治癒片就真

唔好帶風向，讚緊喎

核爆都唔割

樓主做乜9?
分化post?